關於「v煞」面具聚籌

話說係TG group 見到呢個聚籌，就㩒入去睇下

點知一睇d面具係喺淘寶訂

明白團隊都係想遊行時一齊戴 v 煞 面具更加有noise 亦都知道你地之前買面具 派面具 係花左唔少人力 物力 心血

但如果要上淘寶訂 會唔會同我地既本意背道而馳呢？

其實自己畫/自己整會唔會更好呢？

附上自製 v煞 面具link

比完錢 然後比公安扣起 喊都無謂

P 牌 推唔郁 求幫
唔希望見到廿幾萬就咁攞左去淘寶

知唔知廿幾萬幫到幾多小朋友開飯

真
買咁多面具寄香港 好難唔懷疑

Amazon會唔會有
呢啲嘢淘寶高風險呀

有呀 5-10美金一副 但唔確定產地
v煞團隊不如上amazon 同賣家了解下產地, 大量購入有無得平
幫我地搞代購啦

支持自己整！

Amazon 買支持
用膠做可以重用同防汗水

on9港豬仲用大陸野？？
就算畀你運到落嚟，帶上面遲早毒撚死

快推行動po
推到有人搞

又話我哋fight for freedom 嘅？！
宗教自由大家又點睇啊？

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

又想草船借箭
投下票寧願貴啲買外國野定係平啲用支那貨啦

驚 最尾都係made in 支那

[巿民已原諒黑警?]死去既朋友一定唔會原諒你班吹奏黑警既仆街

因為平而用支那野 寧願唔好用
我地出黎係抗爭 反極權
無理由為左make noise 轉個頭就淘寶 用大陸貨 比中共賺錢

用紙整咪得 d錢留番比星光仲好

Agger
如果驚唔環保 不如試下過膠
或者買面具自己畫

真
遊行時 口𥚃反中共 臉上又戴住淘寶面具 係咩玩法

好撚噁心呢啲人

Print 算啦

有一萬個人戴一定好撚震撼

深水埗玩具街有好多哦，早兩日見到，$5個

深水埗福榮街，已入手